
# Projeto API

* Projeto para unificar as regras de negocio entre os projetos mobile e  cliente web.

# Software Utilizado

* Visual Studio 2015 Enterprise ou superior
* SQL Server 2012 Express ou superior
